【逃犯條例】美國參議員Ted Cruz：我親身在現場 沒有見到遊行有暴力出現

支持《香港人權與民主法案》、曾競逐共和黨總統參選人的美國參議員克魯茲（Ted Cruz）昨（12日）抵港，以一身黑衣接受傳媒訪問時稱，沒見到香港街頭暴力行為，又說「中共被香港示威者嚇怕」。特首辦今日（13日）回應克魯茲言論表示，尊重外國政客發表言論的自由，但言論應以事實為基礎，克魯茲稱未見到示威者暴力行為的言論「實在匪夷所思」。

Ted Cruz:如果係我班選民一早開左槍啦柒頭

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

美國人暴力定義係咪開槍

岩岩都睇到
咁郭榮鏗係五毛黎？

邊有暴力行為
打下死物同自衛還擊姐
係美國俾D狗咁樣舉槍指住 一早開槍還擊

好亂

開槍係自衛
暴力應該係火箭炮咁上下

有班港豬真係當美國ON9
做得世界警察 咩場面未見過

有冇可能同到佢傾偈
想表達下作為普通市民嘅睇法
唔想成日要透過香港政客講
真心香港政客乜撚都驚

佢係texas
班牛仔真係會開火

人地覺得
係外國，死x咗一班差佬啦

潛台詞：香港人做得好，勇武行動只係玩下裝修打下狗仲係好小兒科

段文前日架啦, 咪有拎黎打飛機啦

岀面已經吹風話要停止勇武行動

請參考墨西哥毒販

其實真，出到去多數和斥跑同打死物，飛踢同割頸係好稀有我地先係甘j

*和你跑

完全唔暴力 黑警個d 先叫暴力

咁郭榮鏗又係幾時聽到ted cruz叫停勇武

成堆牛仔守農莊
防暴都無計 最後撤退 唔拆農莊

「「但言論應以事實為基礎」」?? 面皮厚到講得出嘅？？

人地既勇武
有個咁既做指揮已經贏左一半

勇武行動唔係要停止
係要無聲無息, 玩陰濕搞9對家財政來源

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推

條友德洲大既 德州班撚樣6月9可能已經燒左政總

sir thank you

美國民兵隨時夠中國打

我覺得以後quote人地講既野要cite source 講日子時間 唔係只會日日講緊一樣既野 between 呀蛇讀毅進未必識cite 識閪咩佢地

好耶

你好可疑

參考2014美國牛仔革命

好似上次牛仔抗爭時間是重疊雨革？

沒錯 唔洗張揚

介紹返 Ted Cruz係德州Senator

打機睇戲都知德州民風

樓主係唔撚係文盲？仲有下面留言嗰啲成班唔撚睇內文架？屌你老尾仲夠膽屌五毛帶風向，幫手帶風向嘅咪係你地囉

拉

由一開始就覺得香港示威係細路仔玩泥沙
有決心同有能力殺敵既十隻手指都唔知數唔數得夠

只係啲藍屍有預謀咁不斷amplify手足武力程度
吹到殺人放火炸彈襲擊
屌我老尾又真係有人信架喎

休息撚又輸

ted又說「中共被香港示威者嚇怕」

但香港示威者都被嚇怕

都話架啦屌 推po 推po!!!!

如果係佢地 一早出左電鋸鋸popo

郭榮鑑邊日見Ted Cruz，
Tred Cruz 依篇野幾時發表

佢係話冇見到 魔警使用暴力，班狗官吠乜？

Push

Ted cruz :我淨係記得柒婆 唔見我 同串柒我

Agree

我自己上網查過
郭榮鏗同ted cruz見面應該係佢地加埋陳太肥佬黎同ted cruz會面果時既對話喎
照咁睇郭榮鏗聽到既野應該仲早過ted cruz講冇睇到暴力既說話喎

佢十三號講 如果無記錯
其實人地都唔覺得暴力
但佢問Ted 唔通Ted會答 暴力好啊暴力先有用啊 咁咩
最大機會係佢斷章取義
我真心唔覺得打少一日會影響人地兩黨聯合嘅議案
如果影響，一定唔係因為我地 係因為中共

唔好咁樂觀 佢接受傳媒訪問梗係話唔暴力啦 唔通話好暴力呀我割啦咁咩 呢啲政客私底下講果句先至係真心話

總之唔係話唔做 係要做得好好睇睇

係咩
佢唔係12號同陳太見咩

我想問你成段嘢有咩重點反駁到呢段說話
ted係有咁講過
郭都係引述
我唔反對今晚和理非 但好似你咁將勇武講到失控就一啲理據都無

屌你老母郭榮鏗
放核彈都唔割

邊撚到暴力？睇過？塞左條路爆左一兩塊玻璃，點火但係只係燒雜物重會顧及附近居民，點止唔暴力，直頭善良啦個鏡頭轉去班狗到？打示威者打學生打老人家打記者打議員，催淚彈射民居射老人院射人屌多撚到數唔曬。邊個暴力？睇過？

2nd amendment 既重要性

即係維持現狀ok啦

Ted Cruz心諗屌又話香港有示威嘅
I don't see shit

香港幾時先有得用 Freedom Sticks

13號講=我意思係13號郭榮鏗講番ted講咩
見就可能真係12號見
12號係ted講無暴力
我覺得人地唔會精神分裂咁一時一樣

心諗你班香港人都未見過蛇屙尿

幫手推呀
今晚一定要出！

不嬲都冇暴力，香港示威不知幾和平

我地太高估自己
係人地眼中 只係小兒科

事實係香港人比狗打左3個月先出火魔法已經好克制 雙方暴力唔對等都唔係第一日講

明報夠中立啦
14號既前日即係12號
唔好講咩13號擾亂視聽
郭榮鏗見完佢隔10日後講都係覆述10日前既野

非法集結
警犬仲唔拉人

又唔好打飛機
咁講同話無見到黑警開槍一樣架咋

要暴力片都大把啦

Twitter

要停嘅係裝修同獅鳥呢d低質勇武行動

睇黎有班人玩唔死國際戰線唔安樂

林鄭都見唔到警察暴力 打和啦

又係你條三毛，死返出去啦

人地ted Cruz 開埋聲話冇暴力呀
三毛p牌
叫埋你個k字頭既fd一齊先出黎帶風向啦

示威? 暴力? 激進?
一黎到香港以為落錯機

支那豬未見過大蛇柯尿

啱呀

裝修私了呢啲好少事
最緊要文宣手足做得足

永遠支持感激勇武手足

仲要係牛仔call馬變圍城。obama即刻話要收隊歸家

正視聽

咁新聞真係13號出喎 我無擾亂喎 我咪講咗話「見就可能真係12號見囉」 個陣未search到14號啲新聞 我記憶係琴日朝早有新聞郭榮鏗咁講喎 我想問我有邊一隻字講錯？？

岩岩先search完 所以先咁講 你quote個篇直情14號寫架啦
咁咪即係講唔暴力同見人同一日囉 我有無講撚錯到啊？
我邊一句講撚錯咗啊？你駛唔撚駛笠頂咁嘅帽比我啊？？

睇我樓下回覆
郭榮鏗引述既野同ted cruz話冇暴力係同一日發生

因為平時都係美國佬開槍先

爛塊玻璃入面乜事都無 心諗你做乜鳩

郭咩咩引述去左邊？

source

人地德洲黎架大佬
冇返架坦克 點算暴力

Sir this way

依條友四圍吹和風 吹到已經記得佢ID

已經有隻帶開風向既三毛p牌入左黎

得明報有講 仲有無片睇 得文字

我要同佢傾計啊

啊sor 打錯
「我記憶係前日（13號）朝早有新聞講郭榮鏗咁講」

ted心諗，屌你老母ny同la日日都有槍戰，叫我嚟香港睇呢啲小兒科嘢

你冷靜啲先啦不如
你一開頭話佢13號講
你講緊邊個佢
我想你講清楚啲
事實係你咁講野會有機會誤導人
事實係好多人好易被誤導
就算你冇心都好
我想你下次講野講清楚啲

今晚要出黎呀屌你地

俾和理非話暴力喎，要休息喎
人哋擺明唔係叫停勇武，係叫你班和理非做嘢呀

和理非捨得面對現實未

唔係呀 ted cruz 上左美國訪問 主持問佢香港示威係咪好似trump 講消退左
cruz 話無消退，仲好inspiring

MARGARET BRENNAN: So the protests are not dying out as the president suggested?

SEN. CRUZ: The protests are continuing full force, and I'll tell you something that really illustrates just how powerful the protests are is- is what we've seen happen with the NBA this past week.

會唔會有人張報導翻譯做英文喺Twitter tag佢
等佢親自fc

佢覺得有暴力定無暴力係好重要
唔可以只接受一間傳媒嘅資訊 仲要係得明報有講

條契弟成日開垃圾PO都冇人理佢，留親言都係食負皮

阿拉巴馬仲癲直頭痴撚線

佢心諗你d香港人都on撚9無獨立思考

有班傻西就真心以為「會影響外國觀感」
問題美國係合法持槍國家 打拳頭交好小意科

仲有班p牌三毛就日日捉住呢樣野帶風向割勇武

港共支共又話恐怖主義嘅

機關槍掃射 美國嘅暴力邊似得中國同香港吖 上街遊行叫暴動 打死物叫暴力 打啲打人嘅藍絲叫左欺善怕惡 洋蔥圈又要厚多士 佢都係香港完全冇地位啦 仲係度刷存在感

幫到盡

政治人物第一野要睇有冇利益

有利益既話 你點暴力佢都可以幫你洗到正面

仲有另一件k字支那仔
佢兩條友逢親星期六日就出黎帶風向割前線

如果係奶共既
咁你覺得有把握遊說到佢地害中共咩

連登仔：唔好打呀會搞到民權法過唔到架

阿sir又係你阿

H

sir this way

休息撚：勇武要休息

push

佢心諗老共吹到又極端暴力又恐怖主義
一落機見到平日個個返緊工會唔會以為去錯地方

P牌仔你個fd子去左邊？

外國大型示威次次都有搶掠商店
香港個d裝修係佢地眼中好小兒科

係班阻膠同三毛先會吹風話「暴力」
人地美國佬合法擁槍
我地呢d濕濕碎

上面已經有隻p牌三毛入左黎
佢帶左成個月風向 割前線

真係幫到盡尋日事實上係好多暴力鏡頭

可能對佢地來講 無死人就唔算暴力

[前景]運動方向討論

依個真 佢實覺得我哋小學雞

警察都話自己冇警暴，咁示威者邊有暴力呢？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.14
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
0. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

u no gun

關sweet home咩事

我都想問下你班極端風向同事去咗邊

真係得意
我每日係連登留咁多言都唔見你
每次一叫前線克制就見你衝出黎
唔知邊個似三毛多d

thanks Ted Cruz

source?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

直情係要落鳩你政府面

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

內華達民兵：我地d火力仲勁撚過你班政府走狗

咁先好 如果全港個個揸槍佢仲點敢出現

yes

認真講
佢幫到出面，當然話我咩都睇唔到架啦。
問題唔係Cruz(或者Rubio, Pelosi, Hawley)，係其他參議員既取態，尤其無發過聲個班。

條友（林奠）真係唔識架喎

香港大部分日子都好和平，見到少少火爆少少江就wewa鬼叫

喺外國一早開咗槍啦

打死物同自衛從來都唔叫暴力

平行時空

一早收買晒

所以大家係度圍爐話美國咪仲激係無用的。
Cruz係自己友緊係唔割。

認真答
對西方社會黎講，破壞物件並非暴力的一種
聯合國都有講過

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

老老豆豆，裝修呢d野係外國真係成日出現，年尾倒數d人飲完酒就會裝修，所以好多店舖都會係12月31上板去保護d玻璃

可能西方對 "暴力" 的界定有所不同
可能打下死物咁唔算暴力
要開槍死人至算都唔定

咁你咪上佢 Twitter 講囉

人地見到咩關你L事

咁佢真係睇唔到喎
睇唔到咪事實 做乜9

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

你地721響南邊圍夠話見唔到有人話持有攻擊性武器啦

你尋日落旺角咪會搵到senator囉.....尋日另一位參議員特登落去同示威者傾計

要鶳梗係靜靜地做啦
影到哂叫做公鳥

咁佢係條bill既發起人之一，仲拍段video話示威者好peaceful啦，但你地可能話係鳩企。幫到盡。唔通post的私了出黎咩。

人地話無咪無

汽油彈？燒幾秒就熄，去BBQ連爐都起唔到啦

球迷騷亂都勁過香港暴動

笑咗

Ted Cruz

只係見到black object，冇見到人搞破壞

7:00遮打
5:00公開d錯漏百出片，引班人走

港共政府睇來好驚人多

暴力睇法唔同
我地好少衝黑警，只係打下死物
歐美只係好普通

香港左膠紮根底都係要零郁手先叫和平
休息撚成日吹到勇武好暴力

所以咪話爆左玻璃但又叫人唔好拎野係做乜鳩

唔好話美國示威 呢個年代球迷會都有導彈啦

去過個度睇細pub演唱會 門口個secure又大隻又高大又惡 比佢打一拳真係鼻都爆

唔好話美國人 韓國朋友睇完新聞都問我而家係咪唔駛番工
我話唔係呀1-5生活如常。都唔知係可笑定可悲

阿拉巴馬1000人入面有33個人有槍，夠18歲就買到槍，有dealer ship 試過買車送槍，你試下去舉pro choice fuck Christ幾粒鐘. 你有命出到黎都要還神